啪啪啪，啪左幾次？

4次

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪，我啪左幾多次？

12

6

好耐無見人玩

啪啪，幾次？

2次

啪啪啪啪啪，？

咩黎

A係吉澤明步
B係上原亞衣
C係朱千雪
D係乜??

1

D係西伯利亞狗

D係你老母

D係伯母

7次

咁都俾你答啱

屌你老母

問題就係次數

D係三上悠亞

supermarket
有阿媽賣 冇阿爸賣 有月亮賣 冇太陽賣
仲有咩賣

有你老母

on9

木乃伊

A係報紙
B係鴉片
C係台灣
D係咩？

我

D係你

米奇老鼠

麥當奴

0

Black Magic

有蚊賣？

d係屌你老母

有蚊賣 冇蜜蜂賣

馬嬲買唔買

有蜜瓜賣

砰砰砰，邊個死咗？

有月經血 冇夢遺精

⼀⼁

我死左

你點知你死咗

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪，啪死左幾多隻臭蚊？

好似係呢位巴打死咗啵

D係東方

8

8隻！

唔係問幾多隻架
咪玩啦

ON9仔先會玩既野

8隻

有麥當勞賣

咁撚 ON 9 既野
就咪撚用 magic 依個字啦

A老豆
B老母
C老味

打字咁問法，on9都識數啦

玩法就係唔講規矩比你聽 勁on9

黑魔術既會員唔可以亂公開答案
你想好似上次個巴打咁？

有馬嬲賣，無猩猩賣

平時點叫月經血

「magic」 咩你老味呀

出題嗰個出親街都仆街添啦

芒果

屌

男人

落雨炒蛋

係連登玩低能ocamp game
扑撚晒你班撚屌

14係8
8係5
5係4
4係4

On撚柒鳩

鬧人on9嗰啲係咪因為睇唔明

剩係記得abcd 玩法，其他都唔記得曬

我到依家都唔明 小明上山落山

拍蚊

其實點解大學生咁鐘意玩black magic

啪啪啪啪啪啪，我啪啪咗幾多次？

black magic通常用黎排斥毒撚

7

其實幾有趣，成班人玩又可以搞下氣氛，唔玩下呢啲，唔通現實你班毒撚又會諗到有其他遊戲玩咩。

你唔厭我都悶

Agger

想問下邊忽有趣？

唔明有乜撚野好玩
即係我自己作個規律出黎
撚完你一大論恥笑下就叫magic

上山落山上山落山落山 而家上山定落山

D林早洩

Bang bang bang
邊個死左？

嘭嘭嘭 邊個死左

屌比你快過我

有趣在睇你班毒撚嬲到岀煙個樣

打出黎好易估到

成班圍威喂，然後笑笑笑

垃圾game

圍威喂既on9 game